建議各位手足輕輕按下自己隻眼

你就明白黑警係幾撚仆街

press my eyes?
press ur mother fucker